強烈要求瀏覽登連需設限21歲或以下

係連登我完全感受到集體意識既可怕
意見不合即排除異己
但有時一啲忍喻post/地獄post/無道德post
根本開post既人專登同現實打對台
但無奈一班缺乏批判思考既小朋友會去實踐/去建立價值觀
令到社會傾向負面，唔夠理性
好似今日港姐Mina比人講買貴衫
大佬呀，你地咪咁痴線啦
你地夠住公屋 又買勞力士啦 又巴黎世家
你地無諗下自己係咪做鴨做雞？
做自己鐘意既野當然無問題
但麻煩唔好將呢啲風氣擴散比其他人
你一句講笑，真係有班戇鳩仔當真。

以「上」？

負評可以講下？

上耐d就慣

黑人問號 以下？？中學雞論壇？？

連登大財團係21歲以上

好彩我得9歲^^

開得兩個 po 就扮大佬嘅小朋友

自己開個新連登囉！DLLM 死臭雞

以上

以下?
唔怪得成堆寶礦力post